野味天王 Mamma Mia

【野味天王】
改自︰美味天王

Intro:
武漢嚟架，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！
新 SARS 呀~ 野味咁好味架？正到痺呀!
好好味呀！冇得頂呀！

Verse:
平凡動物實在食不慣，蝙蝠山雞於每一餐，
竹鼠刺蝟梅花鹿肉，入急症也會漸覺開懷。
無懼病毒亦是可怕，沙士教訓暫時忘了吧！
貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，我放你上最美的餐盤。

Chorus:
誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高燒傷風嘔吐，WU-HAN-CHINA！
潛伏病毒病人入侵，染上染上這惡病，匆匆一生將快終結！

誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高風險的高鐵，WU-HAN-CHINA！
傳遞疾病忘掉衛生，暖暖那份愛，中港一家始終不會分隔。

Outtro:
嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
老婆，今晚有野味湯飲呀！
媽媽，記得煮埋我飯呀！
唔該一碟蝙蝠刺身，加果子狸添，加多三隻竹鼠。
加多些少鹿肉伴伴碟呀老細。
唔該！

Source︰

第一句已經笑到飆眼水

我補返原唱先！不過唔係好識 link YouTube.

Source:

唱到china 諗起侵侵個讀法

可唔可以推到有 MV? 有人扮埋個讀法？

高質

有人唱未😂

呢個好笑

高汁! 幫推，推到有人唱!

cls

勁

我放你上最美的「餐盤 」改做「餐桌」會好啲？
同埋China 變支那？

推到有人唱

召喚填詞巴絲

push lm

香港人係苦中作樂方面真係首屈一指

匆匆一生將快「終結」 變 「蒸發」？
不過意思有啲怪怪地

兩個都好好聽同啱音

推到有真mv

推連1

推連2

有無啲詞語有"完結" 呢個意思又押埋韻?

將快OVER?

高汁

如果係中文會夾啲喎

今期好多正歌

Wuhan China

痴撚線

係唔係應該要改歌名做 「野味天王 Wuhan China」？

cls 正到

等mv

呢個主題出好多好歌！
btw 大家記得出街戴口罩，唔好去多人嘅地方

推到有人唱
太好笑啦樓主

屌 cls

個 MV 有畫面到呢！啲大陸人食呢樣食嗰樣個貪婪樣

匆匆一生終變牽掛

做mv極佳文宣

屌你老味點解會改得咁好

好高質 希望有人唱

屌

推

好正

笑到仆街

首曲本身都好洗腦，文宣佳品！
好嘢嚟架！

樓主首歌好正
btw今期咁多歌，整返個支那武漢肺炎概念大碟，有冇得諗

冚家鏟一開波d(恥)笑聲match到

正

Cls

笑撚死

肥姐嗰款好似笑翠鳥嘅聲先有呢種戲劇效果

推到有mv

快啲有 MV 唔該!

A. 匆匆一生都要火化
B. 聽朝出街都會死架
C. 呢鋪香港都要死啦

屌你正呀喂

潛伏病毒病人入侵，染上染上這惡疾，匆匆一生將無牽掛

填詞巴！
A. 匆匆一生將要火化
改少少得唔得？

高人！惡疾順口好多！

Diu li

Wuhan 支那會唔會好好多？

想成句用英文可唔可以？

有無人同我一樣細個都成日睇美味天王? 而家聽返首歌啲回憶出曬嚟

痴撚線 用返舊詞果啲位

想聽巴絲笑出聲

Wuhan Chi-na

屌
笑撚左同笑撚埋右

第一句已經笑

首詞應該無錯別字

放撚埋張建宗...呢世留臭名

無
全部岩音同埋有聲

Yeah! 唔止係食神，仲係歌神！

個post有聲 笑撚死

笑到

WU HAN 支那

點解會有肥蛆把聲

搭緊狗鐵笑撚到傻

有聲

好野黎啦

幾時有武漢合輯

武漢黎架

錄好成隻碟嘅 MV，再 send 俾武漢人睇鼓勵佢哋

Yes 要讀 chi -na先岩音

我屌，笑到仆街

最傳統正宗讀法，不過字面上留返英文會工整啲

岩音好多 叫wu Han chi na 就岩音

高質 要推一推

笑到標眼淚

好有喜感

有聲既

加埋首曲即時變過年金曲，真心想知邊個作首，要多謝佢

Wuhan wuhan China

可唔可以搵多d人唱😂😂😂😂

合唱團形式，同武漢人拜個年

等睇高登音樂台

太高汁

肺炎特輯

高汁歌 推到有人唱

音樂個樂

今期最高質

笑撚到氣咳

Outtro:
嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
老婆，今晚有野味湯飲呀！
媽媽，記得煮埋我飯呀！
唔該一碟蝙蝠刺身，加果子狸添，加多三隻竹鼠。
加多些少鹿肉伴伴碟呀老細。
唔該！

呢段有聲笑到仆街

錄嘅話，真係可以搵幾個人錄，要扮啲口音出嚟

貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，我也會當你刺身生咬

強推

笑到仆街
武漢特輯一打唔該

聽到肥蛆把聲

武漢嚟架！哈哈哈哈哈哈哈哈！

我都係 仲要不停loop

第一句已經笑死

呢排啲歌好過年感覺

嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
吊

點解我好自然咁唱左出黎

jeng

WUHAN WUHAN CHINA

有聲post
一路睇詞一路係個腦自動唱咗一次

會唔會大家都係同一個年紀？

笑到咳到以為自己中左招

點都忍住，我頭先都喺條街忍笑

你呢句本身都好好笑！

屌，笑撚到我

diuuu

餐盤 》 餐桌

wuhan wuhan china

屌你老味

YOYOYOYO

CLS

加個括弧在China後面

China ("Chi-Na")

快啲有歌手！

做咩近排咁多改歌
正到痹呀

笑到傻
好搞笑

正到

真係神歌詞

cls...

唉
笑唔岀
但又忍唔到唱

哈哈哈哈哈哈哈

有人唱未Wu-han china嗰句真係笑死

樓主 受我一拜

小食神真心有 talent

推到有cover

強帖lm
去到呢個地步香港人仲可以咁撚有創意打不死！

野咪黎嫁！！！

唔好睇少香港人嘅創意

妖

笑撚到仆街

Strong post LM

好想聽到有人唱

笑到好辛苦

屌CLS

當年SARS都係重播緊美味天王

識得哩套野 係咪九成都有30歲以上

貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，我放你上最美的餐盤。

笑撚死

頂有聲嘅

30樓下

悲從中來

佢臨廣告個d 好好味呀～～～
又膠又洗腦
利申：出廳唔小心聽到

屌你有聲

Wu han Wu han china

未至於
我廿幾

武漢嚟架，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！
有聲

Lm

第一句有聲

Me too
暗黑幻想，直頭係肥姐把聲，喺棺材跳出嚟對住班狗官唱

雖然有一兩粒音唔岩
不過都好高汁
笑左
笑埋右

好有畫面，捉住佢哋係耳邊笑

不推不是人

烏喊烏喊搓那~~~

邊間教會？

副歌好有 na cool panda wewe感覺
勁易上腦

留名等人唱

有冇鄭少秋 "武漢料理"

睇個title已經有聲

係好正
但呢句好難唱番個種feel

痴撚線咁都諗到

樓上有幾個好勁嘅填詞巴絲幫我改返啱，佢哋好勁！

俾英國佬教化

強帖留名

屌你老母

真係好野黎㗎。

依家重播緊

餐枱 得唔得!

好好味呀！

一睇個intro即刻諗起肥蛆同boby個死人樣同聲

WU-HAN-WU-HAN-CHINA！

可能呢句作者想代入
要用蝗語抑或口音咁唱？

仆街，笑撚死我

笑到highhigh

留名

你好撚有創意喎

Agger

網絡清泉LIVE 唱緊

好正🤣

會買

聽完都有d餓

啲詞加上肥姐把聲

好，推

china唔係讀支那咩？

有無 Link ? Thanks!

Pish 高汁

我放你上最美的餐桌
押個韻拗個音

好高質

推到肥姐返工

Push

快啲揾人唱

超級高質

肥蛆把聲好難超越

鬼才

染上染上這惡疾 好啲

快D搵人唱啦

收到，已經改好！

呢個都改咗！

快cover想聽

屌 笑撚死

推到有MV

push

高質！

緊急要MV聽日播

快少少搵人唱

尊重死者

笑死

Mix 埋trump trump 讀China 🤣

貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，懶理疫症吃火煱燒下。

好L正囉

武漢嚟架哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

推呀推呀

有聲，咁啱最近睇番

推到出MV

點解可以咁勁

有睇你小食神 幾時出食評

好好笑！高汁！

多謝！

好聽，推

不得了

有人肯唱未

快d出MV!

推撚爆你

咁啱CCTVB重播緊喎🤔真巧合
btw有冇人想改牛肉加蔥花要烏冬嗎？

貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，快快放佢入個煲炆吓

仲有個半鐘，喺啊媽睇電視嗰陣唱俾佢聽

多謝樓主補番原曲
唔聽番都唔記得首歌點唱

笑到咳
好撚辛苦呀

我細細個嗰時會跟住電視唱

錄緊

樓上話而家重播緊，你又可以跟住唱

屌 去到果句我個腦都係用左trump把聲黎讀China

搵人唱野味天皇

快啊

感謝！終於有高人！話時話，係唔係好難錄？因為有好多把聲
呢份歌詞係咁多巴絲一齊改好的！要感謝大家！

Intro:
武漢嚟架，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！
新 SARS 呀~ 野味咁好味架？正到痺呀!
好好味呀！冇得頂呀！

Verse:
平凡動物實在食不慣，蝙蝠山雞於每一餐，
竹鼠刺蝟梅花鹿肉，入急症也會漸覺開懷。
無懼病毒亦是可怕，沙士教訓暫時忘了吧！
貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，我放你上最美的餐桌。

Chorus:
誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高燒傷風嘔吐，WU-HAN-CHINA！
潛伏病毒病人入侵，染上染上這惡疾，匆匆一生將快終結！

誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高風險的高鐵，WU-HAN-CHINA！
傳遞疾病忘掉衛生，暖暖那份愛，中港一家始終不會分隔。

Outtro:
嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
老婆，今晚有野味湯飲呀！
媽媽，記得煮埋我飯呀！
唔該一碟蝙蝠刺身，加果子狸添，加多三隻竹鼠。
加多些少鹿肉伴伴碟呀老細。
唔該！

唱完應該會上新聞報道

笑到仆街！！

唱埋最好

我覺得呢個係香港人優良特質。
唔係話要快樂抗爭/膠化/嘉年華，而係要同中共鬥，
係一條好長遠的戰線，講緊我地一個小城市同一個14億人口的國家對撼。
如果終日愁眉苦臉，屌來屌去，好快會消耗大定的精神。
間中回下氣 XDDDDD

MV快啲嚟

整MV出來

有聲架

層主快D
btw層主係咪係另一個post都唱左首賀年歌，你個名好似有D熟口面

中港一家始終不會分隔
呢句其實幾un眼
改做中港一家始終都會分隔 得唔得

係呀，

其實我唱過好多首，不過無乜人識我，因為我唔係成日開POST

家陣錄緊，呢首有好多把聲要D時間錄
不過我今晚應該唔訓黎錄
大家聽朝訓醒有得睇

推到 有改版

高質 可怕的是苦中作樂 仆街政府

呢個琴日已經笑到pk

正到痹呀

層主加油，唱得好好
之所以記得你個名，係因為你呢首歌一條友唱晒男女聲
留名待笑，聽日等聽野味天王

呢期因為節慶關係，多咗好多歌

痴線笑到gap gap聲

最尾堆詞有bobby把聲

推到沈澱霞起身翻唱

肥姐把聲真係好出

有冇人唱?

個 MV 可以有套劇啲角色

最期待肥姐一開頭啲笑聲，翻唱會係點

你唱男女好正👍🏻🤪

尾段笑死

竹鼠刺蝟梅花兔肉，入急症也會漸覺開懷。

屌 金田吉

隻碟燒得嚟 仲有武漢人剩?

盛哥

改啲粟米做蝙蝠

第一句已經聽到肥蛆把聲

超正

要預先感謝咁多位大佬製作 MV，令小食神夢想成真！

唔係金一山，又名田味吉咩？

留名待笑

鬼才

開口唱到第一句真係哈哈哈哈哈

留名聽歌!

Wu Han Wuhan China呢下真係忍唔到笑

留名等聽歌仔 各位手足新年快樂 身體健康

堅係有d難度
不過幾好玩
岩岩錄完希望到時出黎正
準備剪片

lm

電視陣間又播

用肥蛆把聲唱

配野味服用1000分

特登開電視跟住唱

播緊

正! 唱 K 咁唱!

梅鹿加竹鼠 要蝙蝠嗎

應該聽日大家就收到新年禮物，有歌聽

pish

讀歌詞都聽到肥姐把聲

黎啦

好似一定要肥姐把聲先有果種feel

配合埋呢個歌詞，變成強烈恥笑mode，夾到

好認同 係佢先有果種感覺

睇到wuhanwuhan China笑到仆街

好想聽

好嘢嚟架~~

匆匆一生將快消散
呢個得唔得？

好癲

加番d政治成份，串下佢地個獨裁中共啦，吾係吾識醒

依加呢單野，係好好的火頭，燒撚埋中央，因為佢地係因為吾識管理攪成咁，封鎖消息。

笑到仆街
忍唔住唱哂成首出黎

最正係最尾個段

我屌你老味睇住唱咗成首

大獲！深夜先靈感到，沖涼嗰時先諗到 Update 版 Chorus

無盡病毒病人病菌，WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高燒傷風嘔吐，WU-HAN-CHINA！
瞞著病歷病人入侵，染上染上這惡疾，匆匆一生悲壯消散！

無盡病毒病人病菌，WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高風險的高鐵，WU-HAN-CHINA！
傳遞疾病忘掉衛生，暖暖那份愛，中港一家始終不會分隔。

大家鍾意原本版本定係呢個版本多啲？

高質推到bobby出嚟唱

咁正一定要幫推呀！！！

Wuhan Wuhan chi-na!

CLS好撚正

好似唔夠原版仆街

WU-HAN-WU-HAN-CHINA！

可以唱得再興奮啲

原版班撚樣係笑住唱

Wu-Han Wu-Han CHina

有無人整mv

大嘴蝠cls

太攰訓著左唔記得擺link上黎
Thanks巴打

諗起肥姐

Cls 笑到仆街

高質改歌

有人唱啦
wu-han-china

應該唱 CHI-NA （支那）
搓那 美中不足

支那唔啱音

中間用返男聲個位 把聲有d似林海峰

其實肥姐都係嗰年走左

支那超岩音

之前都有人講過
D人話我把聲似好多人

Chi-na

好歌一推

有埋mv就一流

睇第一句就已經爆笑左

落地獄系列

肥姐原唱咁

多謝咁多位支持同鼓勵，特別係通宵錄音嘅牙盛LHS1020，我欠大家太多，只好送上一啲善意提醒︰
戴口罩、勤洗手、噴酒精、減少與人接觸、多留喺屋企、多啲消毒抹地、搭車避開無戴口罩嘅人、出街食嘢儘快食完走人

神到呢

笑那死

mv唔係唱wuhanwuhan chi na 美中不足

笑到傻

黑色幽默

有幾句似Bobby 又有幾句似古天樂

最緊要身體健康

有幾句唔係幾啱音

💖

有幾句唱得好似歐陽波比

屌你全部岩音你邊到教會嫁
如若你有四隻腳，我放你上最美的餐盤

屌那星好撚好笑仆街

認真唔錯

餐桌好D

wuhan wuhan china好正

神曲

笑撚到 好撚高汁

真係cls第一句已經笑左

聽完歌就要聽我講耶穌！

新年本來係好多人一家團聚嘅日子。可惜呢半年好多人都無辦法同屋企人一齊、甚至呢一生都唔得。更嚴重嘅係呢排嘅疫情，細個 SARS 期間喺屋企以為有假放好開心，仲日日睇美味天王。大個咗，先意識到武漢肺炎嘅可怕。希望各位同學注意衛生，多留在家，出街一定戴口罩，唔好去人多嘅地方。

我希望世人唔好再食野味，啲野生動物好珍貴，佢哋喺野外大自然有重要嘅角色。當大家以後再聽到身邊有人話去食野味，幫手罵句「你傻架？」，如果有人問起今次啲新沙士瘟疫邊度嚟，唔好忘記大嗌「武漢嚟架！」，今次香港市民付出嘅代價已經夠重。

防疫政策失誤，令大家陷入醫護罷唔罷工呢個難題，我有朋友係護士，想罷唔想罷嘅都有，但我只識好少人，數字無代表性。但我諗我哋注意自己衛生已經可以避免進一步加重佢哋負擔。有心力嘅麻煩投訴吓政府。如非必要唔好出街，出街就戴口罩，每隔一陣消毒自己雙手，咪多手四圍摸，出街食嘢嗱嗱臨食完閃人。鄰國發生咩嘢事都掩得好埋，大家自己醒水，唔好有病。

如若你有四隻腳，我要食你夠三五七晚

獻醜不如....

好撚正

WU-HAN-CHI-NA啱音啲
不過已經唱得好正

巴打唱得好好! 但原曲每段最尾果句mamamia 呀波比都會興奮叫句歌詞出嚟, 希望到時mv 版會跟返

如果樓主整mv 嘅希望用返武漢急症室啲醫生同病人崩潰喊晒果啲畫面咁先夠仆街

唔好漏咗佢哋

唱得好正
但China 應該改做支那

手足填得好

痴撚線 完全啱音

仲未有mv

我廿幾渣喎

餐桌好似好過餐盤
押四隻腳韻

我聽果時都係咁諗
不過首歌真係好正
辛苦曬各位巴絲啦
大家新年一定要平平安安健健康康呀！

武漢嚟㗎！哈哈哈哈！

年度神曲

神改詞